# Demonstrature 25.04.2019.

## Rekurzija, sortiranje

### aplikacija.cpp
Generirati polje proizvoljne veličine random vrijednostima. Zatim upitati korisnika kakav ispis želi (običan, rekurzivan, ispis sortiranog polja).
Za sve ispise koristiti funkcije.